樓市睇法兩極化

朋友A：個市一兩單成交破頂證明需求枯竭，個市好快跌
:依家冇二手放盤，成交愈來愈少，資金供應好充裕，俾15%稅都愈來愈多，被迫破頂

👍🏼贊成朋友A
👎贊成

大投資者都出晒貨揸美金，得班師奶响度恐慌性入市。

高位出貨定高位被投資者搶貨呢？

C9過唔到壓測，搵個仔借人頭買？

有剛衰，有資金，樓淡gogogo, 睇淡既都係黑心淡，想業主死

比多成首期咩測都過到

無話一係升一係跌 可以平穩嘅

需求枯竭? 咩原因導致？

有貨係手既，無乜原因要急賣平賣，咪又得佢。無放盤無成交又無跌價就係證明。

投資者?
做定期好過啦，風險太大。

買樓邊有風險
港樓喎
資金避難所

個仔想hold幾間，借盡屋企人頭買